自認幽默嘅請入一入黎

可唔可以講個笑話我聽

香港

Haaaaaa

你嘅人生

一啲都唔好笑

咁我嘅人生

？

一國兩制 高度自治 可防可控 中國的人權是最好的

講多啲

有無啲無咁嚴肅既笑話

煲底見

你照吓鏡

天竺鼠車車

秒 此post已完

你係咪攪錯左嘔心同好笑

觀塘

你睇到呢句笑到停唔到

個笑話

睇小薯茄嘅「雪櫃冷笑話」啦

笑吧